陳茂波：經濟措施不足以回應政治訴求

面對香港經濟下行，政府推出191億元「撐企業、紓民困」措施，財政司司長陳茂波表示，措施不足以回應政治訴求。

陳茂波出席無綫節目《講清講楚》時稱，現在面對政治困難，政治問題仍需一個政治解決方案。他推出一系列的經濟措施，是針對現在見到的經濟環境和未來預計的經濟大困難而推出，這些措施不足以回應大家政治上的訴求。

他表示，免卻一些牌費，以及商店因遇到示威各樣情況要停業、要關門相比，真的杯水車薪。他希望社會能早日回復平靜，大家暫時放下一些分歧，一起努力解決正面對的經濟困難。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

波叔唔好咁
鄭若驊今朝先話行政長官已盡量回應社會訴求

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業

想買兩邊 第時清算唔好咁重手

食左誠實豆沙包

講完發現冇咩人回響即轉軚

波叔好撚on9
早兩日話唔關近排社會運動
而家又彈番入黎

張建宗太廢想幫劏房波洗白

搏美國唔制裁佢？

踢個波畀返林鄭

張建宗自己都洗緊白
兩個夾埋賣走大波驊

唔通真係生生世世留喺大灣區咩

咁樣冼大波驊一獲

ON9 身邊啲朋友個個屌緊，派完重嬲，受惠跟本唔係我地，最多得益者係新移民再講唔係想要錢，係要公義呀屌你老母，立即普選，赦免所有手足

張建宗都係咁 識玩

話左已經聞到味
支共永遠唔會讓步
除非死到臨頭

唔跣佢唔係人
律政司嘅問題點可以咁就卸咗落財政司到

返大灣區啦你老味
你班狗官全部落地獄

香港9猜足球聯賽正式開始

咁做乜嘥咁多錢

美國好多層樓咩？

又tiki taka

白粉波真現實